英文唔好嘅都可以上街！最重要係你有出啊！！

邊個話英文差唔識答記者問題就好似藍絲咁柒？喺香港緊係講返我地廣東話，等電視台自己譯，好似平時睇日文新聞咁都有後期配音啦

唔識答就禮貌拒絕做採訪，等第二啲巴絲答

=========

[置頂] 9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

推。用我地的語言表達對自由的渴望

無錯

推

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用 企係度都表達緊訴求